[多片] 武漢肺炎好治癒片 / 好驚嚇片

片既來源
係海外華人BACKUP係支那比人封左既
唔係大紀元 (大紀元都係用呢D BACKUP片)

數學題:
確診32個死亡4個，疑似60多個
死亡率係幾多

回到70年代
厲害了我的蟈

支那人智力有上限

呢個twitter!!!!

习曱甴留名

屌咩抵撚死

廣播個段好有切爾諾貝爾feel

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

>
連狗反擊

黨: 要仔唔要乸

市民: 我就是不戴口罩! 被群眾圍堵 最後演變成激烈推撞

隻雞攬炒

威威啦曱甴搵到咁多假野

呢單唔係武漢肺炎既, 唔好中伏

股市升

好多同類

你講上定下?

鬼殺咁嘈

做乜春

應該係冇罩唔比走
跟住佢就係咁跳下跳下

😏樓豬你堅定流先

流架唔好撚睇囉

你點知係假既

好治癒

好! CUT~ GOOD TAKE!

lm

最撚憎聽啲大陸歌

好冇人性，但我鍾意

啲片係呢排？

支那人做咁多陰質事，依家真係抵撚死

同問 做乜鳩

唔知 多數都係

武漢阿嬸

有真有假,嘔血條片明顯就係假啦,陳秋實d片係真既,其他自己fact check,永遠保持懷疑態度,尤其係連登,唔好人講你就信

我係想問個阿婆做乜9

香港人應效法下
支那蝗專用

撞死D支那人

社會主義鐵拳出手啦